城歌個西死左

如題，禁乜死乜。。。。。